唔中意動漫 打機 足球 同人少好多傾計投入感

特別打機
真係點打 都唔入迷 好悶

動漫就覺得幾靚嘅，但未至於 著迷

足球日-悶，了解過，但連 世界盃 都唔會有投入嘅感覺

永遠 同枱食飯 唔識打機真係少好多話題，永遠都唔會明打機既盡興

話題可能仲有，個種大家投入只有中意打機動漫足球既人會明

咁你有乜興趣

唉
唔講啦
反正唔中意呢3樣都夠死
係個種投入

咁電影，電視劇睇唔睇？

都睇既
但唔會好投入
就算連咩明星坐係我隔離
我都係係無反應
好似對咩都無強烈興趣

仲衰撚過d毒撚

毒撚都起埋搵到佢地中意既野
動漫 av 女 足球

你對啲咩特別有興趣

考試無心機到人地 畀埋範圍你溫都覺得悶所以連書都無打開

無一樣令我熱愛到想 瘋狂研究

我好想搵一到一樣嘢 令到我投入同瘋狂 研究

暫時未有

對人對事都係

我永遠唔明點解有人會中意到一樣野會尖叫尖叫
好似男仔草高達
女人 收到玫瑰花 收到 名牌手袋
我最多行好耐 先見到 想買嘅嘢先叫一叫
叫既原因都係我行到倦 終於買到唔駛再行

好頹廢呀

我可以點做

一樣
好少會興奮 覺得冇乜特別

仲衰過毒撚
就算毒撚樣衰 窮 低學歷
呢個世界上有動漫 打機 都會無形地俾左一種動力佢地
去生存 去學日文
搵到佢地人生定位咁
我好似無都無

我都覺

永遠都唔會明 啲人追星

大眾化嘅興趣又唔啱
又冇啲健康嘅興趣
社交緊係唔健康
動態做運動行山踩單車
靜態睇書語言文化政治

剩係得閒去做gym
都唔知叫唔叫中意
只係平均一日一個鐘減肥操好身體
唔叫熱愛
都係得閒上下youtube跟住做
但唔會深入了解個 健身機叫咩名

人生等死咁
對咩都無興趣
最多為錢而學而考試
真心想搵從心底出發既野
我連av都無興趣
見到都無反應想訓教
係咪玩完

同d fd 出黎完全融入唔到話題